和理非 幫手！

推！

推

佢地成日話係一隊人 一個發癲 成隊收罪吖！

幫手推呀！唔該